陶傑真係好勁

“當平庸嘅海水凝固成冰， 就形成集體的愚蠢狀態； 當冰塊還進入一段小小的冰河期， 一個國家就陷入一個愚蠢的大世紀。”

抽水就算，最尾仲押埋韻

才子

香港d作家一係好似DSE咁寫到咁深,一係就寫到好似《迷失在這場變愛遊戲》咁。

有墨水的人又唔照顧下我地d平民，無墨水的人又寫唔出好書。

一位有墨水又願意貼近我地程度的作者，他是菩薩

負評個d人鐘意睇《 迷失在這場變愛》，定係滿口不離『之乎者也』？